點樣解決係人面前講野唔自如呢個問題

同小妹講